Het zal snel genoeg voorbijgaan. "
"Denk je dat ze in Londen zijn?"
"Ja; waar anders kunnen ze zo goed worden verborgen? "
"En Lydia wilde vroeger naar Londen", voegde Kitty eraan toe.
"Zij is dan gelukkig", zei haar vader droog; En haar verblijf daar zal waarschijnlijk een bepaalde duur hebben. "
Toen vervolgde hij na een korte stilte: 'Lizzy, ik heb geen enkele slechte wil om gerechtvaardigd te zijn in jouw advies aan mij afgelopen mei, die, gezien de gebeurtenis, enige grootsheid van geest vertoont. "
Ze werden onderbroken door Miss Bennet, die haar moeder kwam halen thee.
"Dit is een optocht," riep hij uit, "wat goed is; het geeft zo'n elegantie voor tegenslag!
Een andere dag zal ik hetzelfde doen; Ik zal in mijn zitten bibliotheek, in mijn slaapmutsje en poederende jurk, en geef evenveel moeite als Ik kan; of misschien stel ik het uit tot Kitty wegrent. '
"Ik ga niet wegrennen, papa," zei Kitty fretfully.
